原來郭晉安成六十歲…

1962年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

係隔世追兇入面做商天娥個仔
但其實佢地只係差2歲

商天娥好似細過佢

又引新會然？

今年係2017年

佢係1964年10月9日出生

2017-1964 = 53

請問你點計到60歲？

出現了

6+6唔係12咩

你主人要返工呀
日日假膠引戰攞存在感

又嚟呢d post,悶唔悶呀...

商天娥真係好撚慘